當我離開家的時候，我才意識到，我的母親和祖母能像一些人寫俏皮話一樣，做出完美的派，這是多麼不尋常的一件事——他們的派皮是多麼近乎奇蹟。 美國人忘記了如何做正確的派。 我們能在一切都太晚之前記得嗎? 梅根·麥卡德2021年7月1日|華盛頓郵報 
 莫頓給我發了一封郵件，上面寫著詩人亨伯特·沃爾夫的警句。 未經授權的傳記作者的挑戰|伊莎貝爾·文森特| 2010年11月4日|每日野獸 
 “她要把上帝和他所有的天使長都獻給一句警句，”伊莎貝爾想，她有點震驚。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 “我不知道她是否曾試圖把粗魯濃縮成警句，”伊莎貝爾在敘述中停頓了一下，惡毒地說。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 一頁又一頁充滿了尖刻的諷刺，幽默的俏皮話和深刻的警句——相當地充滿了歡樂。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 人應當以真理為樂; 我喜愛警句; 這裡似乎沒有什麼選擇的機會。 Falchion夫人，完成|Gilbert Parker 
 然後他苦笑了一下，想起了伏爾泰那句殘酷的警句——“寫給後代的信很少能到達目的地!” 愛的朝聖|厄普頓辛克萊